涉偷竊及欺詐校方逾62萬元 廠商會中學前行政主任被控17罪

【星島日報報道】廠商會中學行政主任及校務處主管，涉嫌利用欺詐手段誘使學校訂購逾30萬元的食物、窗簾及桌椅，使用虛假發票申領9700元以供應盆栽，及盜竊該中學逾31.8萬元款項，被廉署拘控、今於西九龍裁判法院提堂，毋須答辯，需等候文件轉介至區域法院，案件押後到下月18日再訊，被告獲保釋候審。

53歲被告劉賽華案發時擔任職廠商會中學行政主任及校務處主管，負責監督及管理學校的會計及行政事宜。廉署早前接獲投訴，調查後落案控告劉3項欺詐罪、一項使用虛假文書及13項盜竊，共17項控罪。

法庭記者：陳楚琨

呢間印像中...出名打架

推